馬時亨：你要記住，港鐵過去40年為香港「做很多事」

港鐵主席馬時亨表示，港鐵近日因沙中線工程和荃灣線列車相撞事故，令公眾形象轉差，但稱「你要記住，港鐵是一間40年歷史的公司，我們過去40年為香港做了很多事」，包括由一條路線擴展至在18區服務，又開通高鐵香港段等，港鐵員工非常辛苦。他續稱，不樂見港鐵近日發生的問題，但相信公司日後可挽回公眾信心。

港鐵就上周一（18日）列車相撞事故，計劃在5月11至13日（周六至周一，當中13日為佛誕翌日）提供約半價的車票優惠。問及事故牽連兩個工作日，為何優惠卻用於假日；馬時亨說，原因是擔心更多人轉乘港鐵，引來列車擠迫和安全問題，「就這事大家（港鐵內部）論證了很久」。他希望市民明白港鐵苦衷，「我哋唔係因為錢而在周日給予優惠」。

港鐵按票價可加可減機制最新運算結果，得出今年可加價3.3%。馬時亨稱聽到許多對機制不滿的聲音，相信若政府提出重新檢討，董事局也會從善如流，「如果政府想我們再檢討的話，它可以提出」，但同時強調目前機制公平和透明度高。

可加不減機制

香港過去都為支那「做很多事」

唔怪得而家D公務員同警犬犯案之後咁鍾意話過去服務社會咁多年

屌你老母你冇收錢俾服務咩

下你免費服務架?

有加冇減機制

港鐵只係一門生意
市民唔係冇比錢搭
仲要年年賺咁多
講到咁偉大

港鐵過去40年 賺好撚多錢

講到間公司開善堂做義工咁
之前連續N年加價唔洗你撈咩

以前大英

今日支那

百千萬年薪講到免費咁

收購前嘅地鐵公司應該都唔會講啲噉嘅嘢

呢條友成日辣火頭，但d氣成日前線受。。。

英國為香港做很多事
香港為支那做很多事

全面換晒中國貨

咩叫40年
沾英國佬光

馬主席：以後出街唔准批評任何嘢

過去40年狗錢賺幾多錢你唔講？

做咗很多壞事

港鐵40年無賺錢

Mtr 高質關你馬時亨撚事咩 係英國佬設計起 , 你馬時亨係度修修補補當自己一手策劃

做了很多事 與出錯是獨立事件 要分開來講

你都on9的 日日返工迫車屌哂鬼, 又最先搞埋d關愛座, 行李乜乜, 年年加價比錢你搞地產... 你就年年執唔少錢 香港人得過你咩

過去40年
你自己上任幾多年呀以前既關你9事咩

想搶埋前人既光環去合理化所有既問題

無恥至極，果然係回歸左d支那基因就走晒出黎

物價通漲拜港鐵所賜。四十年就係做依啲垃圾野。

依40年香港人搭地鐵冇俾錢？

耐唔中就見到依d 閪狗出黎吠兩句狗話，點會唔對香港心淡。

點睇自己在位唔夠 10 年出過好多事

好彩我是揸車的
好日都唔會搭一次

其中一樣係咪炒高樓價？

講野同反佔中廢老一樣

終於明白點解當年胡仙可以甩身

港鐵為香港做很多事?
請問我地有無俾過錢?係咪善堂?

收檔啦 奶共耶L教徒主席

港鐵2008年先合併，得11年歷史

啲前線多得佢唔少

港英政府為香港起公屋 建水塘 令香港由漁村變成世界金融中心 又唔見你班走狗記下
共產黨大躍進 文革 六四 你班狗官又無個會提
叫市民記班官商勾結發大財嘅小恩小惠

40年前係鬼叫港鐵

you are well paid for it!!

[港鐵為香港做左好多]

公司係中環出左大事 仲有心情走左去打golf既人 真係無任何資格去講呢句說話

40年啦， 2019 , 2018, 2017......1997.....

講撚到做義工咁你恨不得仆出嚟做啦，咁撚好賺

屌你老母 做義工架？
冚家剷你無出糧架？
含撚啦

屌你咩⋯⋯
全世界係咪日日逼狗鐵呀

係咪想講做好多錯事

On9以往為香港做左多野就代表而家可以樣樣野都出錯

屌 地鐵以前免費俾人搭
一買一賣何來恩情

佢持續發功喎

我會記住：所有港鐵嘅好嘢，全部都毀於呢條撚屌嘅手

40年嚟加好撚多次價
20年嚟壞撚左好多次車

佢又唔記下 咁多年港鐵賺咗市民幾多錢?
賺成百幾億都仲要繼續狂加價

而家個機制, 冚香港鏟咗都未必減

廢老mode

馬時亨 應該係香港仇恨榜第一位
林鄭，鄭若驊果D都係政治仇恨
藍絲拉勻都係50%仇恨值
馬時亨呢個打靶佬真係 100%仇恨值
全港唔理政治立場都會想佢死
仇恨榜前三位：
第一名：馬時亨
第二名：黃錦星
第三名：陳帆

咩股災, 沙士, 就算共黨倒台 佢都照同你加

講到無俾錢搭地鐵咁

屌，最撚憎依d說話，我入閘俾足錢架，你做主席無出糧義工來？

咩「為香港人做好多野」
大佬佢做生意架
咁唔通我又可以同老細講「老細！我哩個月都為你做好多野！」咁？

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

做好多事？賺好多錢唔撚講 撲街仔

咁又點

講到完成左歷史任務咁
準備報廢?

唔講好過講啦

死廢老

英國都為香港做左很多事

其實做得老闆個個都係咁樣講野
又唔係佢一個既錯
我諗真係有好多老闆心入面其實都係想撐佢

呢啲人唔知係幾時開始遇到一種挫折
令佢好似完全唔再相信 尊重/認同其實係要透過自己爭取
其實又無人否定過港鐵對香港既影響有幾大
如果無港鐵
新界西一定仲係一個封閉既區域
邊有好似依家咁多住新界西既人可以係全港各區返工
但又無可能好似共產黨或者耶撚咁無時無刻都感謝黨感謝主
但自己又玻璃心到話你今次出事故就否定緊你全部咁
真係低能

我以前有個老細都係咁
呢啲人同佢講乜都唔會聽

地鐵就係，港鐵玩鳩香港人就有

You are well paid for it.

黑警犯案就輕判 因為佢地服務大眾多年
名校有錢仔犯案又輕判 因為佢地有大好前途

收聲當幫忙啦馬生

講呢d博咩呀你, you are well paid for it.
點解你在位會特別多呢d意外, 你自己檢討下啦, 馬生

人地掛住打golf，邊有時間理

一齊罷坐啦
唔計揸車 9成時間坐巴士小巴 平啲 有得坐 做到點對點落車 有風景睇 得傻9路痴先要坐地鐵

利申有車

過去40 年有幾多關你事

走狗、廢人、losers、seafood 百搭句 : 「我們過去 xx 年為香港做了很多事。」

馬時亨老豆當初點解唔射個衰仔落牆

免費架？？？

希望佢係移民英國即刻撞車死

反正點出事都無人要問責啦
臨走前串多幾句等收錢都幾爽

串過馬撚 理閪你繼續加價

食屎啦馬時亨

引入高鐵 自毀長城

我淨係知你班華人接手後搞到一屎咁

咁關你撚事

官商合一壟斷事業仲好講

屌你老母起地鐵走去搞物業，收益有無補貼車費呀

做咗好多野？自己起地鐵再搶埋地鐵上蓋起物業佔盡優勢賺到盡就有份

壟斷經營一個行業仲聲大大
仲要人感恩
知唔知個醜字點寫

其實佢作用係似摩佬
吸仇恨值

咁都要搶光環
收皮啦馬仔
講你就叻
我勸你都係收一收嗲吧啦
唔識講野就唔好懶係幫港鐵兜返
出錯就認 道個歉甚至引咎辭職
我哋市民會好樂意接受

好撚偉大

當年地鐵係英國政府起俾香港人嘅
而家嗰班港鐵撚樣都係冷手執過熱煎堆先有得賺
真係面皮成幾尺厚 咁都講得出
你老豆老母一定好撚唔鐘意你 生個仔咁on9

呢條友喺呢啲時候，就出少句聲當幫忙啦

免費架原來？

港鐵以前高效率低事故既歷史關你L事？
你要記住，你過去賺左香港人很多錢。

係呀，以前好好嫁，就係好似你依D仆街做壞個名囉

政府係地鐵大股東黎,根本就官商合仿搶市民錢

條友係咪奴隸主上腦，又講呢啲叫人感恩既說話

屌你老母癌上腦就出少句聲啦

馬主席講得好
就算地鐵飛出街死幾萬人都唔應該責罵他
反正股價照升

有錢仔無捱過思維係咁上下
講到40年幫香港人做義工無錢賺咁
咁辛苦不如比我做喇

過去四十年關現在咩事??

首先港鐵係私營企業定公營企業 ?
市民有無比錢搭車? 你每年利潤幾多?

港鐵為左香港做好多野
撚有你份?
你去打golf唧

英國過去百幾年為香港「做很多事」

香港有馬時亨呢d人做管理層就真係可憐啦

：法官大人，過去40年我都扶老人家過馬路，仲年年捐錢比無國界醫生，我今日殺左人又點？你要記住，我過去40年幫咗好多人。你唔係判我坐監掛？

其實車錢只係佔3成

管理層一向冇腦

我淨係知港鐵係過去40年賺左香港人好多錢

做前線嘅真係多得呢條契弟唔少，明知狗鐵個形象已經臭到仆街仲要四圍辣火頭

Profit定revenue？唔記得

學人講舊情？
食屎啦
我地搭左幾十年夠俾左好多
又唔見你唔收錢

義載??

俾你班友敗晒喇 仲可以咁厚面皮認屎認屁

講到好似免費咁

高級黑示範？

2月29, 生日之星

香港風氣開始將互利野變恩主心態

馬屎坑最需要攞去槍斃

廢老論

呢條友混淆是非黑白，夾硬撐港鐵，迴避責任，垃圾！

仆佢個街唔知仲以為狗鐵係NGO

關你條撚樣馬撚鳩事咩

白痴

做很多屎

咁微不足道，根據可加可減機制，可以減價？
租金收入都唔少，冇市民搭冇人流，商戶會租？

點解香港啲撚樣公關愈嚟愈差

因為過往服務穩定，所以依家不斷出現事故係合理。

講完自己都笑啦下話

如果狗鐵係免費...你可以咁講...不過你年年賺咁撚多

我馬仔做野洗撚你教

搭你車唔洗錢？
上你樓唔洗錢？

冇PA 教佢講嘢咩

啲港鐵工程成日寫住阻住你唔好意思改做呢句就有吉士

學返你個邏輯，咁唔該你都記住
過去幾十年，香港人比左幾撚多錢你使，屌你老母

就係記住以前做得好咪見證依家幾墮落咯，柒頭。

徐步高都有為香港人服務唔少

我冇俾錢呀馬狗

典型腥港死廢老

服乜撚嘢務

講到唔收錢咁

你有賺錢㗎
你有上市㗎
你係壟斷式經營嘅既得利益者呀屌你老母

香港人都俾左40年錢你呀

經濟罪犯重判都坐唔耐..

40年來有幾多年關你事呀

食屎啦 唔講以為地鐵係唔收錢

共狗R底就係得呢招；

吹捧自己係車馬費都冇既義工黎！！！

回塘啦屌你

冇錢賺你做唔做
義工呀屌你
我夠做左好多事啦為公司,冇錢你做唔做

條撚屌啲態度閪到，欠撚左你呀而家
又壞車又死信號又炒車又壞電纜又出煙
我地仲要感恩呀？屌佢老母

典型廢老式回答

馬撚，收皮啦

都係嘅，過去40年加咗好多價

可加價錢，可減份量

唔夠人坳就係度講從前

你都賺撚左 40年

我屌你老味呀馬屎享，人就睇將來嘅你就成撚日講過去有撚用咩，更何況港鐵以前夠唔會好似而家今嘅服務質素啦亦都唔會撞車啦，又唔撚見你講屌你老味

呢條友真係離哂譜

啲人冇比錢搭?
你做緊公益?

講到乘客冇比錢咁

好懷疑馬屎坑平日都得罪人多稱呼人少

英國佬果陣真係好好
最衰都係回歸同大陸接軌

好偉大嘅上市公司

又支那口吻 咁間間公司都要多謝？
維他奶 又要多謝 ？長實又要多謝？
商業市場 一買一賣 買服務 地鐵多謝返我地先岩

屌你老母 我唔洗比錢啊

聽聞呢條友以前做banker嗰陣已經當其他人唔係人

Wenger MODE ON

咁快就進入雲爺爺模式

好似市民冇俾錢咁

由東江水開始

唔講仲以為港鐵開善堂俾市民搭

搶錢？仲要禁住搶果隻

要感恩 ar !!!

厚顏無恥

過去嗰間叫地鐵同九鐵

你要記住，九鐵接近110年做咗無數好事

曾啟榮是馬時亨母親曾金英的兄長，馬時亨說過，他10歲時父親去世，一家五口住板間房，靠母親在工廠做針織維持生計。家境清貧。馬時亨自幼靠舅舅經濟支援，才能完成學業，甚至生病都要舅舅給錢看醫生，因此馬時亨曾不止一次公開對舅舅表示感恩。之前，馬時亨與表弟曾志偉一同出席講座，他說：「我和志偉從小一起成長，舅舅對我好好，沒舅舅，就沒有今日的我。我希望可以和志偉一起做一集節目，在舅舅在生之年可以看到，這是我的願望。」說到這裏，馬時亨便哽咽起來。

一個靠舅父貪污返黎d黑錢供書教學養大嘅撚樣
唔該嘔返哂舅父50年前貪香港d錢出黎先啦

唔收錢架?

You are well paid for it

呢個真係on99
明明全部職業都係打份工
出返相應嘅人工
公務員就服務社會

佢咁講過去做過咩好事。將來殺人發火都無問題? 咁e家港鐵測試炒左車未死人都無問題?但e家經濟損失同維修費用又邊個埋單

依條肥鳩講野真係唔用腦諗下先講出口ga wo

香港鐵路有限公司成立於 2007年12月2日

有間麵鋪開左40年 你又食左佢40 年 由1 蚊碗食到而家要40蚊碗 有日佢比碗屎你食 你屌個老板 個老板還擊

你食左40 年啦 40 年黎係咪保持水準先 而家食屎洗唔洗屌呀 之前40 年好食你又唔講？

港鐵今日個形象搞成咁 馬時亨呢個仆街要咩9成鍋

真

冇撚收錢架？

1997年7月前真係為香港做左好多事既

用雲加同狗鐵俾真係侮辱咗雲加
同埋雲加最後都自己識走啦
香港人可唔可以唔搭狗鐵？

唔關佢事wo

我講 mtr做左好多
同佢而家衰到貼地冇關係

下 唔收錢架？
定馬主席無出緊糧？

垃圾馬屎坑

YOU ARE PAID FOR IT

你無錢收架屌你老母
祝你全家死清光

屌你老母啦馬屎坑
我地香港市民就算成個月都搭免費車都絕對受得起呀
屌你老母

癡撚線免費㗎班友冇糧出㗎

典形廢老

屌你老母講到免費咁

dllm 點解條撚樣可以咁撚厚面皮

40年既聲譽俾你搞衰晒

講到狗鐵做義工咁

點解d柒頭成日都講埋d低質野
差佬打工就話服務社會 唔係高薪糧準 會做?
港鐵都係港英政府規劃 市民交稅起 年年加價 搭車要俾錢 俾你做埋地產
港鐵要為香港做好多事係應份 以為做緊義工?

就係衰係你條廢柴手上

仲好意思

你條仆街講說話刻毒涼薄
希望個天有眼 你臨老唔過得世

咁屎坑做過d乜？

你呢條仆街又為香港做過啲乜撚嘢呢 只係知呢條粉皮搞到港鐵越嚟越差 仲好意思加價？連句對唔住都唔講 正仆街嚟

14年9月28號做咗好多嘢

咁我地又要老馮比錢呀？

條友係唔係記錯呀？回歸之後呀！邊有四十年咁多呀